【正視聽】究竟應該係去暴大救人定開花

一定係開花

已經唔係入唔入到暴大同夠唔夠打嘅問題，而係我哋成班過晒去，咁只會有更勁嘅衝突場面，

咁就會令到啲被捕暴大友俾人告暴動

雖然開花唔一定可以令到啲狗分散喺暴大嘅警力，但呢個已經係最高可能性嘅方法

正式宣佈，暴大附近區要即刻開花

推

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

救手足呀

救

入去盡開啦，仲有退路咩？

both

暴大唔喺condom

宜家仲驚暴動？
你去唔去佢地都會比人告暴動架啦